[警世]次次都係夜晚出事 請勿獨自一人

指狗方今年 6 至 9 月在現場就案件的初步分類計算，接獲自殺數字為 256 宗

不停有人失蹤
周同學就係自己一個 所以令到狗可以任講
所以幾時都好係街到要提高警覺性
依家呢個時期特別危險 未必個個係手足
特別係女仔要小心 出門要同熟人講返一聲
要注意遮樣同小心跟尾狗

自己一個晚上出街唔該直播！

11.14 曙光行動 繼續三罷

推

真係唔好落單，甚至可以帶定衫出嚟，都集合地點先換，反正你走嗰時都係要喬裝返

起碼自己一個果時唔好再係黑色衫

返屋企嘅時侯大家要一齊做Streamer, 要話晒畀朋友知你條Stream Channel喺邊
手機用Streamlab 可以同時射晒去唔同嘅直播平台留底, 記得同親朋戚友講, 你一有咩冬瓜豆腐就上去Download返晒你啲片
同埋千千萬萬唔好再夜晚自己一個人行!!!

請勿獨自一人

推

冇用

push

就算只係平常出入，太夜既都係坐的士
上的士就通知親友，返到屋企報個平安
視乎司機咩人，可以吹水但唔好講發夢同激進內容
知佢係好人，自己又有多少少錢可以俾多d，希望佢日後會幫其他冇錢搭的士既夜歸朋友

題外話
試過坐藍司機，有心機可以同佢吹下水，攰就唔好出聲。我會同佢轉channel 屌共產黨。就算佢撐共至少唔使聽佢講香港野。

換裝呀

甴近平